低等垃圾先會浪費時間喺愛情上

崇高而偉大嘅人係會用啲時間嚟做大事
好似我咁，當你地仲喺度吃喝玩樂嘅時候
我已經喺度草擬緊北伐中原嘅大計
依個就係差距

嗯

Is

不出十年，我就會統治全中國
到時我就會清算依家拍緊拖嘅垃圾

我屌緊囡個陣 你仲末行前到一步

Noted with thanks

嘻

夠鐘幫你張白卡續期

諗起果個不要暗戀要強姦果個潮文

黃絲北定中原日
家際毋忘去奶西

「回鄉毋忘去奶西」好d

遮係南蠻

突然諗起 升中四了 潮文

push

你同你果班A0大軍幾時行動